咩叫空難？曼聯話比你知咩叫空難

1958年2月6日，曼聯在客場擊敗貝爾格萊德紅星隊、晉級歐聯前身的歐洲冠軍球會盃四強之後，球員乘搭飛機返回曼徹斯特。飛機途中在慕尼黑機場加油，重新起飛後卻在覆滿冰雪的跑道上失事，造成包括8名曼聯球員和3名球會職員在內，共23人死亡，當時球隊主帥畢士比（Matt Busby）也重傷入院。

假膠引戰都高質啲啊唔該仲特登改個咁嘅名

低質引戰狗

樓主好似流浪狗黎，連車迷都唔浸佢玩

樓主安全啦 因為狗搭飛機好麻煩

樓主應該00後 + 輕度弱智

起一起底就知樓主弱智

扮利都認真少少啦
咁假

利物浦幾時空難死呀？

傻閪獌